Peter Heideson andis kohtol ülles ta om omma tutre mehhele Kristjan Heidretsile kes temma kaest om maad renditano, allnimmetud warrandus katte andno
2 hobbosed üts 35 T töine 25 Rub werth
5 lehma
8 wakka keswi semen
5 wakka karo
1 1/2 wakka linnasemed
1 1/2 wakka ubbe
2/3 hirnet
15 wakka kartowlit
3 lammas
13 wakka leiba jahho
Kristjan Heidrits tunnistas ta om se nimmetud warrandus katte sano, lubba ta häste hoita ja öige ajal jälle taggasi anda.
